上圍尋找一位巴打 急

名 何梓楊
171 最後出現地點上圍
金邊或銀邊眼鏡
多暗瘡 菇頭

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

1/1000

2/1000

3/1000

4/1000

5/1000

6/1000

7/1000
啲人呢 死哂？

8/1000

9/1000

名 何梓楊
171 最後出現地點上圍
𩓙似 文閣村
金邊或銀邊眼鏡
多暗瘡 菇頭

10/1000

11/1000

名 何梓楊
171 最後出現地點上圍
𩓙似 文閣村
金邊或銀邊眼鏡
多暗瘡 菇頭

有精神病 未知道有冇食藥

11/1000

名 何梓楊
171 最後出現地點上圍 文閣村
12點左右最後上線時間
𩓙似 文閣村
金邊或銀邊眼鏡
多暗瘡 菇頭

乜事？
幾多歲？
Any details (if avail.)

佢只係講左句 我想解壓
直接消失左 直到依一刻
因為佢有精神病 未必依一刻係咪安全
我已有朋友係附近搵 我地只會搵到十五分

此Post完。